# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Request\Deals

## Parent: [\YooKassa\Request](../namespaces/yookassa-request.md)

### Interfaces

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Request\Deals\CreateDealRequestInterface](../classes/YooKassa-Request-Deals-CreateDealRequestInterface.md) | Interface DealInterface |
| [\YooKassa\Request\Deals\DealsRequestInterface](../classes/YooKassa-Request-Deals-DealsRequestInterface.md) | Interface DealsRequestInterface |

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Request\Deals\AbstractDealResponse](../classes/YooKassa-Request-Deals-AbstractDealResponse.md) | Абстрактный класс ответа от API, возвращающего информацию о платеже |
| [\YooKassa\Request\Deals\CreateDealRequest](../classes/YooKassa-Request-Deals-CreateDealRequest.md) | Класс объекта запроса к API на проведение новой сделки |
| [\YooKassa\Request\Deals\CreateDealRequestBuilder](../classes/YooKassa-Request-Deals-CreateDealRequestBuilder.md) | Класс билдера объектов запросов к API на создание платежа |
| [\YooKassa\Request\Deals\CreateDealRequestSerializer](../classes/YooKassa-Request-Deals-CreateDealRequestSerializer.md) | Класс сериалайзера объекта запроса к API на создание сделки |
| [\YooKassa\Request\Deals\CreateDealResponse](../classes/YooKassa-Request-Deals-CreateDealResponse.md) | Класс объекта ответа возвращаемого API при запросе на создание сделки |
| [\YooKassa\Request\Deals\DealResponse](../classes/YooKassa-Request-Deals-DealResponse.md) | Класс объекта ответа, возвращаемого API при запросе конкретной сделки |
| [\YooKassa\Request\Deals\DealsRequest](../classes/YooKassa-Request-Deals-DealsRequest.md) | Класс объекта запроса к API для получения списка сделок магазина |
| [\YooKassa\Request\Deals\DealsRequestBuilder](../classes/YooKassa-Request-Deals-DealsRequestBuilder.md) | Класс билдера запросов к API для получения списка сделок магазина |
| [\YooKassa\Request\Deals\DealsRequestSerializer](../classes/YooKassa-Request-Deals-DealsRequestSerializer.md) | Класс сериализатора объектов запросов к API для получения списка платежей |
| [\YooKassa\Request\Deals\DealsResponse](../classes/YooKassa-Request-Deals-DealsResponse.md) | Класс объекта ответа от API со списком сделок магазина |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney